\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

%opening
\title{}
\author{}

\begin{document}

\maketitle


\section{Informations}
Date de la rencontre: 9 Mars 2017

\section{Questions}
Nous souhaitions lors de cette réunion clarifier les points suivants:\\
- Clarifier les besoins fonctionnels et non fonctionnels pour le rapport
- Impression 3D d'une pièce pour voir le fonctionnement de l'imprimante


\section{Propos de la réunion}
Dans un premier temps nous avons abordé la liste des composants qui ont été commandé. Suite à une erreur de commandes, ceux-ci ne sont finalement pas arrivés. Toutefois il faudra pensé au fait que l'esp que nous allons recevoir est en kit et qu'il faudra pensé à l'élaboration de la carte avec par exemple le logiciel freezing. Concernant les composants la seule indication que nous avons sont la datasheet.\\
\\
Concernant le rapport. Les besoins fonctionnels s'établissent à partir de la liste des prototypes papiers qui ont été effectué et des expérimentations que l'on va réaliser. Par exemple nous avons crée un prototype du robot sous sketchup, il faudra donc l'imprimer afin de voir les défauts, les mesures qui sont adaptées ou non. La prise en compte des capteurs etc. La question qui pourra être soulevé concernant l'utilisation de sketchup est: sketchup est-il adapté pour l'impression 3D ou faudra-t-il se concentrer sur un autre logiciel?\\
\\
Concernant l'imprimante 3D nous devons prendre en compte son modèle qui est la da Vinci pro 3 in 1 avec l'utilisation de son logiciel XYZ scan.\\
\\
Pour revenir sur les besoin fonctionnels il s'agit de réaliser dans une première partie une explication à partir du point de vue utilisateur et à l'aide des prototypes papier. Dans une secondeà certains besoins partie on va réaliser la liste des besoins, même si on ne vas pas les implémenter. chaque besoin a un titre, une description, une justification et un niveau de priorité. Dans une troisième partie on va réaliser des expérimentations afin d'identifier ce qui fonctionne ou non, les risques.\\
\\
Concernant les besoins non fonctionnels, il s'agit d'identifier par exemple sur quel type de machine l'enfant va écrire le programme, sur quel matériel va fonctionner le robot. Où va se trouver le code? On va ensuite réaliser des expérimentations afin de vérifier les idées en vue de l'identification des problèmes. Chaque expérimentation fait référence à un besoin et les résultats sont à analyser dans la partie "Résultat des tests".


\section{Objectifs et possibilités}

Terminer le rapport et construire un petit circuit avec la carte remise lors de la réunion.


\end{document}
